有冇人爆房 有冇人唔爆房 (60)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

今晚扑野夜唔夜呀

今晚講野夜唔夜

你講我講

有冇人屌樹 有冇人唔屌樹 (61)

開定先

批批

我地係59呀

屌你老母

姐係邊個posr

是咁的
小弟人工唔多
每個月啱啱好夠駛
話說 我上個月月頭唔見咗銀包
連同家用一次過唔見晒
咁就幾差野
返到屋企
老母同情左我兩句
轉過撚頭叫我交家用
咁我就如實同佢講
表示我已經將銀包連同家用唔見咗
我同佢講無
佢話佢唔理
佢呢句簡直仲調皮過啲老細講：「我唔理！你點都要同我死掂佢！」
到今個新年
我老母好出奇地包左五舊水利是比我
往年佢都係包兩舊水俾我
我好鬼開心
我今日即刻就跳出廣華街買咗兩個彈夾
點知啱啱老母叫我過數俾家用
而家用嘅金額就正正比起正常要交嘅多出五舊水
我當堂嚇一跳 然後得啖笑
原來佢係俾錢我還錢
仲連兩舊都慳埋

班工程師以擅長算術為傲
咪又係渣過我老母

呢個，果個61黎

開定黎串小狗咋嘛
又唔洗成日諗topic

鬼知咩

辣殺

仲有無多啲人

駁唔到

應該有

係呀係呀 男人數學最

屌你老味仲pad

真係咩

女仔我就唔知啦
但女性就未必

我老母就是人版

你媽咪

佢真係好鬼調皮

太醒目

冇死錯人

太強啦 我真係俾佢算到...

Hi I'm back

知我工程撚 同我玩數字遊戲咋
佢真係好調皮

批批返黎啦

斷

仲諗住出去行轉會有多啲人添

多人=一個人
有人=冇人
冇人=真係冇人

好想post恐怖圖

冷靜

我愛你，你愛他，他愛她，她愛她

一無人我就想post

我一唔係到就作反

屌你又話訓

😒😒😒

成班垃圾

No emoji

訓醒

夜流量太大？

唔好

唔好 要話比信任既人聽

😗😗😗

得我潛 無睇眼

無睇眼

手快快

屌我笑撚左出黎

笑撚死我

咩撚野圖黎

個個都唔可信

好撚似我表弟

以前有個肥黑人
被人cut出黎扮🌚

你傷我心

笑撚到我

me is Brett don't ignore me

被發現了
我想我不會愛你，這樣下去
渺小的自尊都快要拋棄

識你老鼠

Don't push me so hard

豬叫聲

食塞米

冇人理我

明智人地唔識咩架啦

咪回左

屋企出面有人嘈交 食花生先

快啲落去勸交啦

我仲未食野 好肚餓

我又扮啲型棍大叔

望見你唔知點解諗起呢杯香檳雪葩

屌 原來對面屋係到吵
我好飽啦 好飽啦 拜年細聲啲啦 dllm

好玩喎

我5am開始餓到依家6pm
原來係唔想出廚房同約左人6:30pm食飯諗住捱到嗰陣先食

潛水 睇片 有事勿擾

個名係就夠

無人擾你，你好想比人擾？

冇人搵你啊

咁我人囉 挑

人啦你

你講咩？睇唔明

盲

下次扮Mads Mikkelsen

咁我走囉 挑

嬲嬲豬

訓左一陣同埋食左兩三粒車厘子

我訓先

小器鬼

我係好小器架啦

我快過你講

共？

又多一個文盲

成個post啲人都盲既

好唔滿意？

agger

我最鍾意同文盲傾計

無人想知

又係你呀林伯

日日都係我

又係你呀 陳生

我日日比人講呀

幾開心丫

咪臭係，好有存在感

溝女行埋一邊啦

邊個仆街溝女？

好on9
返咗一日學又放兩日假

文盲同我企出黎

佢盲撚左

點解英國啲糖可以咁難食

有女正仆街

我走左兩個禮拜堂

個仆街 訓左係到

我好鍾意聽永遠很遠

已經唔需要再返學好耐

仆街林柏特

之前試過
跟住唔夠attendance 要retake

正

仆街
我成日走

衝得這樣快 曾犯錯 曾越界

老了 慘

好想嘔

不可一不可再

曾被中傷與被踩

搵人tick啦

被無限放大..

藥水味

有一就有再

被無限放大

終得不到諒解

屌 好撚驚
下星期開始返返齊先

大家好

不想放大被放大

基佬

縱得不到諒解

幾好聽

條友雷
俾人發現咗

Exact7ly

返夜放一日假再返早慘過食兩舊屎

潛

你永遠都唔會成功

不想扑野只想碌野被放大

咁撚白痴既咩

米米

殘留自尊

講開又想食野

訓啦柒頭，又唔打機

屌 我今個星期算乖
去晒seminars

屌 笑咗

屌
餓 換衫先

仆街啦！！！！

有一堂得五條友上
但張紙每個人都有簽名
自己諗

讀緊邊間

對戰

Dllm

英國jj

post野食死全家

Rich jj

我全家都好幸福喎

Agger

今晚靠你班友推

Not rich

Rich

收皮

好耐冇深宵上高登 自從三日九點堂一日十半之後

屌！！個friend俾左粒dada味糖我
一食即反胃

一齊訓

又要同女朋友異地兩個幾月 好掛住佢

試過得一堂有3個人上堂
但 attendance 全部齊人

有女正pk

完全唔係問題#

我係

慘豬我都long d

訓啦

屌，係咪星期五黎，個個咁早訓

訓啦柒頭

出去玩扮訓

weekdays 太辛苦啩

出嚟食支煙先

笑撚死

可能屌閪呢

話遠唔遠話近唔近但係要見又真係冇時間又好撚麻煩

屌 每次都諗起夠鐘屌西啦

Where?

元朗同西貢？

食緊

可能係沙頭角同小西灣呢

d人走哂啦

哈佬

成班mon post狗

咁岩入黎見到
冇我既事咁我出番去先

仲有10日情人節了
有冇人可以同我出pool

where就唔講啦 成五百km咁咯

台灣？

好想食嘢

有野食

無人 去打機算

岀個街又60 有冇咁快

你個街出左好幾日

煎唔煎糕食好

煎

垃圾豬

我終於收工啦

冇哂人啦

你都潛啦 嘈

冇人吹水，唔潛有咩好做

岩岩個賤人仲想兜 美化自己偷食
吹賬

好悶

今日咪上過嚟囉

早啲死啦叫佢

可以點美化？
真心想知

上水啦

話唔係我想像中咁

有無人吹水 無人唔吹水

詳情？

係咪好on9

佢講咩先？
其實重聯絡黎做咩？

1

有人啦 上水先

2

豬豬 攰唔攰呀

啲人永遠有藉口架啦

遇過很多很多森林

你又知佢做過咩黎？

F5

On撚9 信任你唔代表我係傻仔呀
你出軌出哂面 重想扮好女人？
咪撚on99 啦
我前度嘜一野 我食撚左死猫喳

打字快手小小好唔好

我就死啦 好在今日啲客都正正常常 仲有小朋友俾我玩下 連續幾晚都冧哂檔

屌叫佢仆街啦

我做飲食咁耐 從來唔知咩叫冧檔
但已經無做飲食業

吾你老母

條女點解仲要扑出黎柒 出軌都要拎翻個貞節牌坊

臭西

叫佢摺撚埋啦 派完帽想箍煲 想訂煲唔定蓋？
好難囉

依樣要問你地女人

遲下放大假翻多份補習社幫小朋友對下功課

又要f5

唔鐘意小朋友？

我都唔明佢想點撚樣

臭你又奶？

屌 我前度同烤巴條女講啲野 一撚樣

鐘意呀 之前本身想讀幼教 我成日成個痴漢咁對住啲小朋友客

甜品parttime

幼教
小朋友好得意 只限1-3歲

暑假做下補習有冇錢賺？

佢又唔再講

算啦 見到佢啲字我都想屌佢

烤巴愈比我睇我就愈撚燥
但條女講既野同我條女講既差無撚幾

屌 有呀之後打個喊emoji想扮咩 佢依家想一齊翻定想澄清佢係個好女人 好嘔心

一上黎就燥左底
濕鳩打把撚

你行做 邊行無錢比你搵

你翻下啲細補習社 對下功課 小學生應該應付到嘅 你幾時翻香港

去做補習社定私補好？
我唔係好等錢洗不過想用自己錢送幾份禮

好慢 搵人黎
召喚林伯

私補會好啲 一對一唔洗煩

召喚 邊個好

都好
諗過幫中學雞補英文 不過驚誤人子弟

唉 打字快小小

依家啲小學雞難唔難搞
功課難唔難

成班偽毒出哂行？

你做乜成日打錯字嘅今日

因為打字太快無睇清楚

屌有速度冇質素

做咩又改名

鍾意

垃圾妹食咩宵夜

咁慢啲囉

就黎認唔到你
Btw幾日無叫春啦喎

佢潛左水啦

屌有次個小妹妹客真係好好 佢早一兩個星期黎同老豆食嘢 我無點撩佢定咩嘅 所以無估到佢之後會咁記得我 之後過兩日佢同佢媽媽黎 佢又好好禮貌叫我姐姐 佢媽媽問我早兩日係咪整親手指 我就奇怪佢點解知 佢話佢個女翻屋企同佢講 有個姐姐整親手 痴膠布好擔心 聽到呢度真係已經心都融化埋 到埋單佢講byebye又話叫我快啲好翻 今晚佢都有黎食嘅 佢走嘅時候我係街邊執梗枱 佢係門口等埋同我講byebye至肯走 痴線我真係好開心其實 個妹妹真係好好

烤巴？人在？

今朝

無啵 今日全日無食過嘢 唔知點解無胃口

依幾日有人陪

屌 條女都唔肯面對 講條春咩
其實我原諒到我前度
但我接受唔到佢離開......

生仔定生女好？

仔

竟然 就黎經？

私補到時上中介網搵囉 不過頭一兩次嘅錢要俾中介 你就無錢收

原諒唔到 佢而家都未斬纜 就話叫我俾機會
short撚左

其實佢肯斬纜 你會唔會接受番？
其實我前度行番黎 我戒煙咩斬得

唔係呀 唔知做乜 我間唔中就有一段時間一日一餐一係全日唔食

仔女都無所謂 我一定錫到窿

唉算啦 我搵份文員做下算

生仔之後再生女 想個女有哥哥

其實佢已經係選擇左大叔
而家佢只係想留住我 等佢同大叔分左同番我一齊

真係當我on9

no

咁出奇都有 我好正常 一日三餐

叫佢死撚左佢啦 想食晒兩家茶禮

諗起都作噁

炒散人工都高嘅 我好驚誤人子弟 所以小學生對下功課就好

咁我都係 只係想有個仔
我會妒忌個女如果老公錫晒佢

同我個個一樣
佢死都唔肯應承我斷絕來往
係我迫佢講

Me too

我都好驚

哥做大會好啲會成熟啲
女仔可以幼稚啲

睇到其實都炆炆地 唔好覆佢啦 覆佢都哂時間 用黎訓教好過 真係當你on9咁款 俾大叔玩到厭又可以再食下後生仔 傻的嗎

要唔要都擺

你會唔會出軌？

個老野幾多歲

雖然唔知未來香港變成點 但仲係好想生小朋友

算啦 過去左就由佢過去 烤巴我有你一半咁狠心就好

中央既領導下 一定會更好

可能自己獨生女 成日睇啲親子節目有呀哥都好好咁 所以好想自己個女會有哥哥錫

哥哥錫錫

帶子又飲酒黎？

好想快啲生翻個自己玩

啲人呢？又潛哂水？

有哥的孩子像個寶

我唔會咁快 一日未養到 一日都唔會生

唔見哂

我有個家姐 都唔覺得好

成班most post

懶巴又訓左

深夜十連？

落街買煙算

唉 出黎吹下水

人呢

人來呀

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

[*]

30

31

32

33

34

35

屌佢老母 我屋企人返左大陸住得返我一個 然後完全唔撚通知下同我講大陸親戚(老母同一仔一女)落黎同我住幾年 幾日後到 仲要係個親戚同我講先知(雖然幾好感情) 但感覺好似被拋棄咁 咁我屋企人係咪言下之意幾年都唔番黎？我都答唔撚到
明明係我屋企 但感覺好似寄人籬下 租金個d又唔交代清楚 同埋我覺得自己相見好同住難 怕佢地會唔鍾意我 發現我好多缺點 明明係屋企應該係最自然既自己 依家好似要就住就住咁 屌佢老母！

完

仲有d搞笑野

Yo我又翻黎啦 有個兄弟姊妹都幾好呀 有咩事都有個人撐住咁

下 佢地係落黎照顧你定點 好奇怪呀

明明屋企你既 點解要同人分？
你唔打比你老豆老母講清楚？
住唔係唔得呀 點分配先？
一陣霸撚埋間屋 你重撚煩

請說

不過我遲下都有大陸親戚落黎住 諗到就驚 又覆執靚間屋招呼佢 之後我屋企就會淪為親戚聚會地方 好撚嘈呀屌

算吧啦 靠人不如靠自己

屌咩 咁都叫帽事 唔係搞咗先叫出軌囉 條女有無腦

落黎讀書 新移民

無

係屋企人呢？

屌 算吧啦

係咪好搞笑

我嫲一個人落黎輪住幾個人屋企住下咁
同佢無乜感情 佢對我媽都唔好
所以其實我好抗拒 不過無得簡
見步行步

佢仲話要將我張單人床換做碌架床Cls 張床我媽咪買嫁 死都唔換
佢地3個加埋我4個
屋企得2間房 我唔想讓我間房出去
我無爸爸媽媽架 我啊哥同佢老婆生左個仔搬左番大陸住 我開始習慣一個人先黎搞9我屌佢老母

無腦都要出黎獻世

仲要最後先通知我 我屌佢老母 感覺好唔被尊重

你有無同你哥傾過呢個問題呀 入住咗就好難趕得走...

屌佢啦 打比你呀哥啦 講撚清楚哂佢
一陣霸撚埋你屋企重撚慘

同佢個女感情幾好 佢地算係文明既中國人 但我好似寄人籬下咁

唉 屋企人永遠都想幫你揸主意 但永遠唔問你想點

一打三喎 夠唔夠打呀
Btw幾歲？搵個男朋友同你一齊住

我怕相處唔到

其實我睇唔明....

我20呀 無男朋友

又96年 咁多96年架

但無奈你只可以接受

我之前咪話個sp既。。。。佢就生日 講唔講生日快樂好
好想知佢情人節同ex剛慶祝

唔好話我歧視啦
開頭一定會將就
但慢慢佢地就會覺得佢地應得
到時你就係客佢地主
又無哂私隱

講條毛咩 佢都揀左啦 你重留戀啲咩
依到大把毒毒 睇你揀唔揀架姐

垃圾妹又去左邊？

希望快d入到u住hall

烤巴 教我點狠心

20歲唔係year 1啦咩？

無留戀啦！ 當普通朋友一句生日快樂就算 唔會詳傾啦

講都唔好講 我覺得佢會撩番你
但佢唔會為左你放棄佢條女
搵黎自己難受

又走哂

佢應該會係我屋企同伯父屋企輪流住一兩個月咁
因為我爺走咗得翻佢一個人係大陸嘛
但其實我同我爺爺嫲嫲都無乜感情
可能我冷血可能我無情掛 佢地對我黎講只係有血緣關係嘅人
反正由細到大都淨係錫我堂哥 我同我堂哥同年
我出世嘅時候我呀爺話生屎好過生我 因為我係女
我俾堂哥扯頭髮推落床嘅時候都無人理 我呀爺係側邊笑笑口
呢啲我都係聽我老豆同我媽兩個人嗌交 偷聽翻黎 我媽從來無同我呻過唉
其實佢地唔錫我真係唔梗要 重男輕女都唔梗要
但佢兩個叫我老豆同我媽離婚 叫我老豆搵多個生個仔 因為我媽無仔生
屌我媽有病佢想架咩？ 仲要講到我媽浪費錢睇醫生咁
我媽已經為咗滿足佢兩個想要孫仔嘅心願 做埋試管嬰兒 都唔得 咁可以點先 真係諗起都on9
老豆嗰邊嘅親戚又全部好勢利架 大家無乜感情可言 咪好似啲酒肉朋友吹下水咁

呢個Emily係痴線㗎喎
咁都唔叫岀軌

打梗字嘛頭先

琴日我咪約佢食飯既 佢今日覆我話未必得閒再算 我都話好忙不了
同埋 佢唔會聊我啦 佢為左同佢ex做返普通朋友 連同我有sex都唔要 佢話唔想再咁花心

唔好再佢賤自己啦屌 要屌你幾多獲先識醒
好男人大撚把 點心解要再踩入去？

真係好on9

唉 你有個咁既童年
如果我早啲生性 我既日子唔會過得咁辛苦
唔好衰比人睇呀 知唔知呀 小白豬
連登有愛 得閒上黎取暖

雲絲重未訓？

林伯死撚左去邊

無咩嘅其實我無乜印象俾我哥咁對待過 不過佢以前係成日兇我嘅 但依家對我都okay
我媽仲辛苦過我 不過我成日都唔生性會忍唔住發佢脾氣
你嘅日子可能之後會好過啲呢 生命滿希望

我醒啦 只係想講句happy birthday 無留戀啦 活得比佢好就係最好既報復

你呀媽都係為你好喳
只係佢地唔識用咩方法去關心你
我好耐無發屋企人脾氣啦
因為佢地都老啦 學識心平氣和去傾啦
搵個好啲既男仔 帶眼識人唔好再搵啲player啦
到你想珍惜都珍惜唔到

認同 活得比佢更好 但真係唔好講
你要記住你唔係佢邊個 你係佢心目中唔重要

有咩藉口同朋友或者男朋友去旅行 ？

朋友定男朋友先？借口同邊個講先？

要破處了？

朋友同男朋友都可能
屋企人

做咩姐你

好 聽你話

俾佢知道無後路

點解要呃屋企人 佢唔比你去咩？
藉口大把啦 交流又得 想去散心又得

Good

佢係唔會離開果班人

11年 巴打幾大？

同男朋友去旅行我唔信唔會做

唔係呃 係美化

斬纜啦 你要專注既野唔係愛情

29今年

比左你啦

烤巴 大家一齊狠心啲

希望新一年唔好再咁豬

我重記得你講世界女

我要收皮啦

7點要起身番學屌

好難架 屋企人好撚醒
同幾嚴

不在討論範圍

橙

明知呃唔到都重要呃

番咩？

學

個巴笑死我

學咩呀

咁我叫佢黎英國算

英國破處之旅

中學生？

錯重點

Asso仔

成日想笑9我

我day off

好失禮咩？我唔覺

我都唔覺

一睇到世界女真心笑左
重要比林伯叫你唔好咁單純

諗起我自己咩都唔係

明明就係 咩朋友呀

無得唔狠心啦
條女無腦得黎又花心

朋友同男朋友都想去旅行
我想男朋友黎
算啦我叫晒佢地黎英國算

Block 9 her

你一定好幸福

我覺

男朋友asso都不是

我咩都唔係
我都唔明點解個個都咁鐘意睇底自己

一時時 心魔

Agger
即使你我都覺得冇野
人人都有自己價值

我中三畢業 我一樣有我出路
點解要睇底自己？

Agger
今次我撐你啊衰鬼

我真係覺得自己係0
家庭背景唔好 無父母
外表唔好 肥矮毒柒窮
讀書又廢
愛情又比人撚狗咁撚
一樣擅長既野都無
唯一安慰就係識到一班好好既朋友 感受到愛
不過我唔打算放棄自己放心

成班讀書好過我既人日日係到怨
有咩好怨 做好自己先啦

上面我當睇唔到
努力係比自己睇 唔係比人睇

玩左咁耐
早啲訓啦

好安慰 多謝巴打 巴打都要堅強咁生活 追你po就覺得你好有故事
Between 巴打幾大

仆街 好撚想轉科

別對我有興趣

我明 無一兩個鐘係唔會訓

戒粗呀撚屌 比唔到意見

不了

佢都叫我戒粗 試梗戒

我好想讀嗰啲科啊
唉

你依家讀緊咩？

未呀 九點幾咋呢度

生日快樂都唔洗講啦

唔重要 總之我讀梗嘅只係係waiting list

得閒又上黎追post

雲絲

明明就我用先

大家咁話

敷緊mask

你又改咗名

我要用晒我啲男神嘅名

我怕有一日我會唔認得你

得番個半鐘就要起身
訓唔訓好
但又好眼訓

唔會

唔訓啦 放學洗唔洗番工？
唔洗就飲杯咖啡上路 番完學再訓

靚靚雲絲

唔洗 番學番3個鐘 不過要溫書驚無精神

我 好 撚 眼 訓

番屋企訓4-5個鐘 太把時間你溫書啦

大個女啦 識安排自己時間

其實我好唔鐘意叫女仔堅強

但一到9點就會眼訓

可唔可以唔敷都靚

我係軟弱王

唔好返學咪得囉

繼續叫你brettbrett豬

明明女仔係一個小朋友
但佢只會係佢鐘意既人面前做番一個小朋友

Sad but true

你有人保護你啦

你成日捱夜

決定唔訓？

仲有十五分鐘就六點

屌你死左去邊

你都無得訓

同人傾下wtsapp同埋上下ig 依家回歸啦

不了 我想訓了

我今日送咗開心樣俾你未

訓啦你 廢事你爆肝

有無人未睇

唔訓啦 但係床度驚訓著

得番一個鐘有咩搞

執屋

邊個搵我

瞓啦一個鐘power nap

第一日就睇左

驚佢起唔到身

無人搵你

好肚餓

個個好似係帶子

想食但又唔肚餓無胃口

yes

終於準備訓

成晚無上水

無人whatapp 我

你都瞓啦不如

又話訓

得返半粒鐘!!!
我真係好撚餓

煮野食 不過生煮唔到比你

屋企無人唔敢訓

訓啦你地班柒頭

人睇我好我睇人好
背後的傷誰人知道

一齊

怕咩姐男人老狗

準備啦

岩岩唔小心砌左陣高達
同埋睇左套 inception

佢似你一樣咁。。

垃

我睇左套黃子華

唔緊要啦 由得你地笑

屌
我決定宜家訓

怕鬼？

鬼有咩好怕 ?

更可怕既你都係香港見過啦

決定起身刷牙搭巴士

去食早餐啦

我怕成龍

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

有d痴呆

屌你

早晨

唔願起身

早到左半個鐘 好攰但訓唔到

真係到9點就眼訓屌你老母

6 9 12 最難捱呢3個時間
再下一個好似到4點

仲俾我見你唔到
身為深夜小狗竟然930上水

個tittle

琴日識到個囡囡 要點同佢傾計

今晚扑野夜唔夜

認真問

審犯咁

嚇死人

中醫巴癲咗

屌到條撚赤痛 個人都癲埋

佢向來都癲癲地

你鳩開架啦

人車誌

仆街我紥醒唔小心收左佢線 係佢訓梗嗰陣收佢線基本上冇可以打得返俾佢 同保持通話有得揮

飲緊茶

搞咩

佢有正常過咩

飲完返黎

我同女女帶麻麻出去飲茶

出黎一齊飲囉 我冇所謂

我唔鐘意

琴日fd生日 識到
唔知有冇仔 我借左佢條充電線
佢笑笑口咁叫我寄比佢

咁我有夜半嚇醒嘅問題 之前唔敢訓 所以之前佢會係電話陪到我訓著先 漸漸變左唔收線一齊訓 咁我又習慣左聽到佢啲聲先訓到
啱啱我覆個message㩒錯錄音就中撚左伏 收撚左佢線 冇人叫得醒佢 冇可能打得返俾佢 仲要星期六 失去聯絡 佢唔係訓到下晝嘅話我切柒煲粥！ 我出去睇撚完戲食埋tea佢都有機會未醒

巴打推翻晒我對中醫嘅印象

我係咪收得皮

約返出黎

我問佢幾時放假
佢就叫我寄

講笑咋下話
寄咁冇禮貌

Molamola

好危險喎

睇Lion定係Hacksaw Ridge好

上佢屋企拍醒佢得唔得

你唔好唔開心啦

好奇怪

早晨
日日都頭痛

係咪想有下場

我都想不過我英佢港 molamola橙撚過打俾撚太撚

寄信都有下場 ？

a1毒拎唔識追人

真係好怪

我唔知係longd sor

召喚中醫巴

畀埋地址你喎

寄信真心怪

自己做埋郵差

我同仔仔出去飲茶

正啦

唔緊

屌 我慣左三到五點起身
好似啲老人家

agger
有壓力要發洩 如果唔係診錯症仲衰

有時差

啱嘅 不過愛護自己愛護路人

早晨各位

但唔係好似佢咁發洩囉

唔係 純粹係我早訓到好似醫院阿伯咁
冇野做所以早訓

早

上到去 比完佢就走咁咪

個個星期六都係咁

好耐未試過唔知點同人傾計

唔係你想點
搵計約出黎啦

中醫巴平時揸開邊條路 我哋避下

佢想送埋入屋

屌你啦講到唔想咁 好撚妒忌啊我

黑子估唔到你咁猴擒
佢真係認真叫佢寄架？

點樣可能問到有冇仔

你唔洗陪男朋友咩？今日放假wor

佢鍾唔鍾意擺野上ig fb？
問你朋友

我咩都唔識
我唔知佢係咪認真
唔知係我廢 唔識問野定佢收收埋埋咁 唔講

黑子bb

Brett

日日頭痛，但明明已經起碼訓8個鐘

佢今日返工

得fb 問緊
突然覺得自己好毒 好廢

做咩星期六都番工？唔留啲時間去陪男朋友

咪咁啦

訓返先
唉 好想食野

佢用emoji打左我2下
我話要佢陪我送院

送院？

都係遲下搵個靚位問問
但感覺似冇

夢到個女仔唱淫歌唱到開演唱會

brett到底改咗咩名

我話佢打傷我 送我入醫院

奶茶

嗨

天才

Flirt得咁明顯

打機

天才同天衣我成日睇錯

去緊返工 返到去都零晨一點

Flirt緊喇wor好似

加油

都係有個天字

差好遠喎

一陣偷懶上嚟吹水先

蛇

互射呢？

9成訓緊

你地做緊咩

我同冇興趣嘅人都係咁講野架喎
不過要對住佢舒服先會咁講

上面邊個問brett改左咩名
ME IS BRETT

岩岩起身，回一回氣落街食飯
今晚又自己一個

睇錯條女講 未清醒

飲完茶 準備返屋企搵嘢做

訓唔著 星期六4:00am前起身係咩玩法

我問嘅

我太耐冇上水

落街飲杯茶走先

去唔去釣魚好

唔好 , 毒撚應該安守本份留係屋企
毒撚冇資格出街

打機啦望

你好鬼可愛

我已經日日陪你地

咁得閒呀

佢話誇張
之後就話 叫我比條線我個fd 我個fd比佢個fd 比返佢

矮妹做緊咩

我依家去食飯，食完返黎打

姐係點

直接打電話約
講咁多把鬼

咁樣

你應該感到感恩
我身為毒撚 , 每日都好高興有得上連登同人傾計
因為現實根本冇人會同毒撚講野

我都無呀

9 hea

對話呢？黑子哥 唔係點教你

咁直接

又係床到攤屍？

你講左啲咩先得架

矮妹係毒女

我電話都係1個訊息都無
除左老母

腐

Skype比你電話我 我日日同你講早晨

爛

依家落床

你好可愛

多撚謝晒，我一起身都午安啦

叫你起身痾夜尿

咁都估得中

我男朋友都成日咁講 , 之後佢就要出去訓梳化

黑子死左去邊？

好有幻想空間

最鍾意叫人痾夜尿

三個都無上線 打條毛

點解

你算吧啦 你連自己幾時訓著都唔知

因為我一d都唔可愛
我係優雅 不羈 自信 性感

無圖無真相

可以狗衝你嗎？

係打個啲柒頭上上線

幾廿歲人.......

食緊飯

有冇人屌樹 有冇人唔屌樹 (61)

凌晨就叫曬呢個post 啲人痾夜尿

怕有人on99開新post

on99,同我鬥夜訓？

互射？

唔係夜訓
我係3 4點會起一次身

3,4點我同互射都仲係好撚精神

唔知，硬係覺得有on9仔

屌
我睇撚左好撚精神互射

尋日我係到

都無錯丫

等我抄底先

免找

互委會

你嘜叫囉 橫掂你又叫唔到我

Sor囉 咁我都係訓先

藍藍

THIS

咁你就想走

你慢慢被我吸引了

睇少我呀依家

Yes

上帝叫你留係到

你未死過

邊敢呀妹姐

侵扮乜撚野毒撚

邊個黎

黑子死撚左去邊

只有我先係稱職毒撚

extraordinary

我邊忽唔毒 , 我bf都係毒

有bf

成班偽毒 尋日三四點無人係到

我仲毒啦咁計

吹爆佢未

我咪係度

你係淫，好似係

件衫

你係個邊好似係早上

早抖

我遲你地8粒鐘

我的鐘是三點半
你的太陽剛出來

佢訓醒先 , 佢尋晚通宵睇哈比人

好悶...沖涼落街食野

唉 好想打俾佢

你又拆穿我

撕爛個件定射到個件?

好想試

屌 侵侵

食埋野先 要買煙

What?

Why not both

好，等你

你真係冇得彈

撕爛個件掉左

好餓 想食野

Why?

上次睇show
Bret Anderson俾人撕衫 嗚啊

盡男朋友責任

放輕鬆

Not bad

召喚粟米批

Alt + F4

Command Q

屌啊我尋晚10:00左右訓
依家先5:43am我又冇落過床佢話我行左33步

有個d野...

gg
They are watching me

我今日落一落街食個撚柱，邊有2000步啊

屌
仆街trump
我未開燈你講啲咁嘅野

可能有呢

好想即刻post公仔圖

come on,未驚過

慎入

Post啦 其實我又唔係好驚嘅不過會起雞皮

你咩都唔驚

除左呀嫂

屌

Scary maze

我咩都睇唔到

好撚不安好想call佢

唱陣歌等互射

killerjo都冇睇過，唔好話自己連登仔

我重未肯去沖涼

凈係諗起一拳打爆mon個肥仔

依個鐘數叫人起身都唔過份姐下話

不嬲唔睇驚嚇野

好撚過份

笑到我仆街

兩點啦喎

佢會訓到黃昏

有兩齣戲想睇 但係應承左人今晚食飯

唔好阻佢扑野啦

認真佢日日日出先訓 返學都係

頂好賤